買左GME輸錢既入一入黎......

人地一開始就已經話係用預total loss既心態去玩同去買
風險控制都唔撚識怪得邊個，個個貪心諗住想發大達

話SH既又係on9， SH做股東？紙上富貴？
迫走左班沽空大戶後你堆股繼續SH？

點都好，人地係預total loss，你就走去all in，ok fine，但買撚完點撚知係唔輸得既

好好地當係隻妖股咁對待咪算

唉 早知唔跟連登仔入GME
依家血本冇歸
應該一早聽你地講止蝕離場
唉 豬9曬d 錢啦
咩SS GS SH 都係呃人既

早知一早跟淡友做就冇死
我止曬蝕 轉左做定期啦
一定賺❗️

秒覆bot黎？

根本就係妖股 唔通睇佢基本面呀
未又係微信雞搭雞棚咁
不過鬼佬屙篤屎都香d

mon post 狗係我

叻仔
血本無歸都做到定期

可惜個個當隻股係神仙咁拜

一日唔死一日都有血既，今個月捐完下個月再捐

190入左25唔會又跌呱

連登仔教 買股票唔係賺錢

賺左既我月供2800
50年後仲唔fatfat

連登仔買股票係為左做股東，做下一個巴菲特

老實講，唔輸得咪走囉
無謂係度鳩下鳩下

一個月前都仲係20蚊樓下

你地話sh 會到32857架

成班輸唔撚起係到鳩叫都唔知做乜春
妖股既野都唔係第一日有

0成本點輸

又唔可以咁講既，唔鳩叫佢地冇野做

咁間公司一日唔破產，都仲有機會既

一開始預左輸
點知有賺

話SH係想其他人SH
自己就揾位走啦

賬面賺少左30萬

話SH果班真係賤到仆街炒撚完上去唔賣做股東呀？

而家仲有250
今晚一開市
不問價 賣曬佢

平行時空250？

可能幾十蚊買，諗住賺多兩水

重想250?
150都偷笑啦

咁果班抵佢賺，幾十蚊就衝入去
妖股音樂椅既野玩左咁多年都仲係有人落搭，走遲既埋單

輸？ 由賺700%變返賺200%姐 其實無乜野

反而係你班傻淡自己唔敢買係到叫

個班緊係sh啦

其實300個d又咪買得一兩股，佢地死唔去架
又或者有d人就冇諗過輸贏

咁大個人走唔走自己事啦

咁總有人賺總有人輸，出面大班人輸到甩褲
講下又話係傻淡？我係無買咁又點，個個人玩既野唔同

今朝聽到幾個同事係到叫春個個買完又話後悔乜柒乜柒輸錢

咁你無買又咁關注做乜？人地輸左你會贏多左？
定你真係好大愛？

痴撚線討論區係咁用架啦

重點係一跌就吹淡 原全無外國果種團結

我既論點你唔同意可以反駁，唔係鳩up埋d我有無買既資格論
下次講股前洗唔洗買1股先？

叫左你地買2800

買股票一定為左賺錢？

SH

唔係吹唔吹淡問題，唔明點解d人all in完輸錢係到叫春
況且你團結SH，最尾都係益左原本班大股東同可換股債權人

而家唔sh都唔得啦

班可換股債權人賺到笑

如果係睇連登先買gme 其實都預咗輸錢
你話睇wsb之後買gme 個班好少輸 賺多賺少姐

咩啊樓主你識唔識㗎
等到佢升到5000我返嚟bin你c啊

講到連登仔持股多到個價會郁咁，其實只係沽空機構一格既貨位黎

認同
佢只係一隻有良心啲既妖股，冇一野跌90%
都俾位你走

屌你啦,你呢D經血點流都唔會死人架啦

100年後一定係你天下

成件事想冇人發達但又解決到大戶呢就係慢慢拖 , 幾錢買就幾錢沽，到自己成本價先沽，但理論上冇乜可能做到

做定期又比人笑垃圾
買儲保儲錢又話on9益aa
Sh又話人垃圾唔識止蝕
買樓又話2047益大陸

幾年前買tesla 700個d又會話人買垃圾股
依加又話早知爸爸n年前買個埋股就好啦

所以攞綜援就WIN 硬